[727元朗反警黑勾結加五大訴求] 記得唔好入村 等佢出村再砌佢一獲

村就唔入 好撚多狗 咬都咬死你
但班鄉黑夠膽出村打人 迫佢地發癲出村 打撚到佢地仆街

完

班鄉黑成鳩日話守護家園 佢一出村 守護家園 就唔成立